點解香港唔興autotune既歌

其實幾好聽 不過聽完個頭好痛

香港有咩歌係興?

呢d女一定好淫
幾好聽